唔計政見，連登仔點睇侵侵比自己家人做政府要職

女同女婿
話就話侵侵係天選之男所以另計

如果你係佢,你會唔會比你個家人幫你手?
成個幕僚無個熟
仲可以靠邊個?

有能者居之有乜問題？有問題係E家果D強制要有一個黑人，一個LGBT果D，真係有能力既人可能因為唔支持LGBT而比人排除左，咁又點睇？

聽講呢個係壞先例

你知唔知佢女婿做咩要職? 佢有咩"能力"/往績可以justify 佢做呢啲post?

香港國際戰線：唔支持LGBT就根本極右黎，理應畀Capitol Police 射殺

侵侵開咗唔少先例

政治任命，冇乜問題，你唔好唔記得佢全家都係競選團隊主將（特別係個兩件），一向有比競選團隊主將入白宮做幕僚的傳統

你唔知傳統咪出聲，佢地係競選團隊個到

唔好問啦 再問就登粉五毛

佢女婿攪掂二個中東 deals，你話攪派水又好，其實答名又好，點都好

再問你就係毛毛

唔計政見，連登仔點睇侵侵比自己家人做政府要職, 但佢地全家一蚊都無羅過, 全家人白做4年?

白做4年

呢句野同坡狗由姓李嘅永續政權嘅借口一模一樣

一人得道 雞犬升天現代版

係習近平都係幾舊水人仔一年

family trust matter

唔同係 中共唔比你查習資產 但阿侵全家有幾錢全部人知

你係咪玩弱智 但真弱智？你唔知irs大把民主黨人 佢地完全知道阿侵全家錢去向？ 通俄門查左3年 你唔係以為佢九錢收得埋吧？

點及得上Kamala 做人情婦上位
上床上到有政府要職

香你老母港呀
佢哋係蚑共嘅國際戰線戰隊
唔好搞錯戰隊

Kushner係勁喎以色列贏到開巷

用下腦啦 祖宗十八代出黎做都得啦
你唔驚比人彈 而且係做四年
不過瘤主擔心唔出奇
死人可以投票 咁都可以做要職啦

我覺得你廣東話有問題, 你可唔可以用正常人果D廣東話講野? 都唔知你講咩

4年黎, 通俄門你知唔知FBI有完全權力查佢任何野? 都起唔到佢犯罪, 一早羅哂良民證, 如果佢有少少做錯, 一早比民主黨屌到落台, 你以為佢地會留手?

係你咁白痴連呢個簡單道理都唔明